[突發]范冰冰半裸激突步出救護車

打錯字
販冰冰先啱

販冰冰

大隻